如果唔係哩場運動，警察平時到底有咩做？

行行企企？

Google休班警

休班唔理啦，返工有咩做先係重點

巡邏,燒槍，hea

call g

返工叫警察,放工叫休班警
但做既野一樣

叫雞

警署強姦/扑嘢

叫霸王雞，偷uniqlo d 衫

之前聽朋友講沙中綫出事後，班重案入埸負責監督，其實日日返去瞓，地鐵職員都睇唔過眼

不需工作等出糧？

點同
平時要瞓覺
休班要玩要call g
唔同架

叫雞
強姦
砌生豬肉

其實有冇呢次運動都一鳩樣

返工放蛇扮平民
放工打人扮差人

真

真係無乜野做

黃賭毒嫖

行咇 簽薄

行行企企兩萬幾

諗起之前lan線自殺

香港個低罪案率
一來係香港人質素高
二來係好多傳統罪案高風險低效益
(打劫不了，不如網上情緣)
而後者一跨境，香港差人又唔使跟
三來班友HEA開CASE

結論：真係無咩好做

揸住張歡樂卡上深圳叫下雞食下海底撈咁囉
反正差佬冇個正常

重案嗰d 白衫平時會派員佐級放蛇,
放到咁上下就同黑幫傾吓交乜人,
破案升職立功之餘, 又可以同黑幫打好關係,
員佐級又可以洩慾
水警就去相熟魚排食海鮮
巡邏嗰d 咪揸架車去無人地方開冷氣
報案室咪諗辦法威逼利誘你和解
最有用似係交通警, 都叫做警告吓太過份的違例泊車, 有車禍就有個中間見證人
其實香港真係好和平